柳俊江如是說

比人扑爆頭嘅都咁講
今日大家真係要智取

推

幫推

自推
反對逃犯條例修訂事件簿
【文宣圖記錄更新版】

推推

幫推

push

支持